[SoSad音樂]你最近辭職嗎 為了坐上那特首嗎《品客走埋》MV

上星期五，689 宣佈不尋求連任。今個星期一，品客叔叔曾俊華宣佈辭去財政司司長一職。特首跑馬仔已經開始，之後相信仲有葡萄葉劉同主張延續689 政策嘅林鄭宣佈參選。BTW，特首雖然係香港之首，作為香港人，應該有份投票，但到依家都係得個睇字。喂，幾時唔駛靠1200人小圈子選舉，我可以投票先？

品客叔叔職已辭，下一步相信係宣佈角逐特首之位。

《品客走埋》MV：

《品客走埋》

原曲：耿耿於懷
改編填詞：山卡啦
主唱：挽歌之聲
MV製作：山卡啦

你 最近辭職嗎 為了坐上那特首嗎
最近 又頻密露面 已冇驚怕是嗎

當初你我聽聽振英講得好誇
我想聽你意見 你卻又沒話
日前誰亮劍 689被棄 等落馬
這些機會你明嗎

*難道做事極懶惰 當掃把星的庸才
試圖與你競賽 你覆得多自在
司長跟葡萄儀比賽
然後你再串佢 串佢過去放不開

林鄭日夜在靠害 不答惹公關成災
是誰再放暗箭 誰望著特首位難耐
看見各個衝上台 把握時間 發動這比賽*

你 最近才休假 部署與那葡萄開打
最後 是林鄭入閘 那老太發怒嗎

一班建制派裡你功績都不差
可惜西化爾雅 這算是罪吧
若然民望夠 就算支持你 不造馬
入閘後中央照打

Repeat*

難道做事極懶惰 當掃把星的庸才
試圖與你競賽 有種酸好實在
揀香港龍頭誰選過
從沒有 這票尾 我要抱怨太不該

誰為入閘沒按捺 得到賜福不離開
往後到了決賽 無奈是大家罰站場外
政制變化總會來 我想投票 決定這比賽

挽巴

字絲

留名！

廢青巴打

柒叔

凱巴

慾巴

流觴巴打

今次真係靚抽

咁要巴打幫忙share 啦

水巴仲咩咁 ？

巴打

推

留名
山巴

留名

大豬包

幫推，可惜佢辭職仲未批

健蚯仆街食屎冚家剷

謝謝巴打

正呀喂

夕巴

咩事